Ze zou niet de gevoelens van haar zus uit welken hoofde ook, en toch te zeggen wat zij niet geloven onmogelijk was.
Op lengte ze antwoordde: "Wees niet beledigd, Elinor, als mijn lof van hem niet in alles gelijk aan uw gevoel van zijn verdiensten.
Ik heb niet zo veel mogelijkheden voor het schatten van de minuter moeielijkheden van zijn geest, zijn beroepsgeschiktheid en smaken, zoals u hebt, maar ik heb de hoogste advies in de wereld van zijn goedheid en sense.
Ik denk dat hem alles wat waardevol en gemoedelijk."
"Ik weet zeker," antwoordde Elinor, met een glimlach, "dat zijn liefste vrienden kon niet ontevreden zijn met deze aanbeveling.
